連狗 我屌你老母呀

屌到你老母欲仙欲死啊

仆街 劇透左

上次CHING劇透港鐵火災

等收律師信

連狗老母過去 現在 未來都日日比人屌

咁都算劇透